出前一丁都加價窮人可以點算?

棒丁麵10蚊賣到12.9

食樹皮

長條形是咪好食過麵餅？

轉營多撈麵

蟹皇麵完勝一丁

donki賣8.9

非油炸似拉麵
自己覺得好食過公仔麵

星期一返工去掃

去印尼鋪頭買兩蚊一包
抵呀

以物換物
一個口罩換一包公仔麵

呢隻我平時等8蚊個陣先買
成日做promo 16蚊兩包
不過呢個時勢唔同講法

細咁多

食開康師傅

炒麵王都加價，各位點睇

轉食營多啦

一個公仔麵賣成12蚊個？

買曾拌麵，老母拌麵好過喇

百佳7蚊

兩個一包
但我一次食兩個

好意思話自己窮

重食緊褔麵個d點算

大食無計
人比人比死人啦

惠康新價 $20 / 3盒
早幾日都仲係 $18.9 / 3盒

莎莉蛋糕又係，$42.9 / 2盒 呢個價錢牌只係出現過2日
尋日又轉返 $27.9 / 1盒

CLS, 海鮮價...

轉食公仔麵

日本城棒烏冬$9.5 早幾日買左一包蕃茄味